突發！Epic表示將會於E3遊戲展公佈更多獨佔遊戲！

自“PC Gaming Show”這個環節在E3展會上成立以來，每年都會與不同的讚助商一起合作（過去的合作夥伴包括英特爾，AMD和微軟）。而今年，他們迎來了新的助力者Epic Games商店。

官方稱在今年（2019年）E3上的“PC Gaming Show”環節，Epic將帶來更多的獨占遊戲信息，不過他們同時也表示並不是所有在該環節上發布的遊戲都由Epic商店獨占。

值得一提的是，此次的讚助商名單中有著中國遊戲公司完美世界（完美世界），其他的讚助商還有E-WIN，“過山車大亨”的開發商Frontier Developments，“流放者柯南”的開發商Funcom，“城市：天際線”的開發商Paradox Interactive，“狙擊精英”開發商Rebellion，“風起雲湧”，“紅色管弦樂隊”開發商Tripwire Interactive。

另外參與這個環節的開發商，發行商還有“佛羅倫薩”的開發商Annapurna Interactive，“戰紋”開發商Chucklefish，“星際戰甲”開發商Digital Extremes，“Valfaris”發行商數字上顎，“戰鎚：末日鼠疫“系列開發商Fatshark Games”，未來出租車“發行商夥伴，”三位一體“系列開發商Modus Games”，王國（王國）“發行商Raw Fury和”泰拉瑞亞“開發商Re-Logic 。根據官網上的消息，這不是最終名單，之後可能還會有其他廠商加入。

本次的“PC Gaming Show”將於北京時間6月11日凌晨1點舉行，官方表示，它將是歷來規模最大的一次，會有迄今為止數量最多的遊戲公告和預告片放出。

Ok

真係開心 switch 又多三隻獨佔

Half-Life 3 is Now an Epic Games Store Exclusive!

p社好似係 city skyline 嘅發行而唔係開發喎

你最抵死

#FUCK EPIC

1隻手拍唔嚮,Steam收得 太狼死

公價都係咁, 唔好扯steam落水

如果有rdr2 會唔會暴動

超市 vs 759

如果可不帶到以前ps嘅獨佔上pc （metal gear,gt)，epic 真係應該可以將功補過

Btw嚟緊quantum dream 3隻game 都會上epic

以

metal gear solid 唔係pc獨佔....出過PC版架

咁都可以將功補過 咁EA都唔係垃圾啦…

Mgs 3同4都冇出過pc

一隻都唔會玩
獨佔親既都係垃圾

GT上pc就同mario上ps4一樣你訓撚醒未

正呀 epic game store 世界第一

基笨：「鴨闢驚士多」做到嘅嘢，我哋「士店」就係做唔到

係咪覺得塞一堆無意思既近音字當係花名好撚funny

低級趣味 十足facebook d廢中咁撚樣

九唔撚搭八

sor